屌你老母以為班狗有咩新戰術咁勁！？

呢兩日見到乜閪新戰術？
1）警黑繼續合作，唔補充
2）為咗拉人恐襲地鐵站
3）為咗拉人搵狗扮手足

愈賭愈大代表咩？
愈代表佢地已經冇計！
班仆街冚家剷不惜喺鏡頭面前都扮手足！
佢地已經冇哂注碼！
距離清尻佢地枱又近咗一步！

頂撚住啊手足

推

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個